有無2018dse有19分或以上考生 ，但跛咗中/英文。

唉 小弟不才 dse best5只有19分 英文level2 英文細分得2323 (appeal咗但唔變過) 連LingU水泡科都讀唔到 有無差唔多case既同屆考生分享一下。

下年加油啦

咁叫跛咗？你食撚屎啦

20分，無跛中英文得OU
做左後門狗

B5 19
中文2
4221 去咗讀asso

收皮啦
得嗰19分 喺班asso垃圾到以為自己好勁
地底泥就認啦

真係只差一科英文 其他科都ok 我知我廢

讀hd咪又係要考返

我都覺得自己好廢喎
定係認廢唔夠要dum撚左個學位先得

19讀asso算啦

19分唔叫ok啦
都未入到u

同你同case dse best5 19 英文2323 不過最後出3 最後入8大

跛咗唔緊要 但做後門狗就永不超生

best5 24 但中文2

其實19分好撚差，醒未？

同埋，無論係中或者英，連3(即係E) 都拎唔到，其實絕對唔合理，亦係你能力問題。

19分叫跛中英文

其實⋯好似四肢都殘障

retake啦⋯⋯
我當年23分，英文2左 3322
一升番英文輕鬆三大

我中文4221 有3喎
Appeal完4321都係得3

時也命也